再屌班人渣無用 純粹當下自己發泄開心 由人渣私生活入手先係對佢地最好的關懷

查找人渣
換人跟尾
跟佢屋企人尾
紀錄生活習慣 光顧店舖
匯報

啱 交比你